女人條眉很很重要！

精神！

條眉喺邊

睇唔到條眉係咪我問題

條眉都幾深喎

都唔洗粗到成個男人咁阿嘛

男人條尾很很重要！

What colour is her breast(eyebrow)?

條...咁深得唔得架

半個頭咁大鬼妹真係痴撚線

點止半個......

輪廓又深，乜都深

勁似havertz

最後先睇條眉

畀條柒頭屌過

佢老母明明係平胸，點解生個女出黎咁撚大波
基因突變？

佢老豆大波